一到紅日就裝修，有咩方法對付樓上單位？

2年都係咁，
紅日諗住訓耐d， 就係咁鑽牆，火都黎！
打去管理處投訴都無用
大家有咩好計

同佢鬥早鑽牆

報警啦

係佢門口屙尿

報哂管理處同報警都無用

1823-EPD

鑽左兩年？

隔幾日就鑽，想報佢改裝公屋

震樓神器

係窗口大叫 屌你老味又鑽牆
之後佢會轉得更加勁